急急急 達哥出聲

你估我一直比人鬧緊唔出聲好過癮呀？？？你認為咁樣我可以發大達你係咪天真到咁呀？我推左幾多Job我係咪又要出post話你知啊？如果你地需要既係咁樣咩都攞出黎做show先叫有做野既kol，對唔住，我確實唔能係呀。而家需要既係政府做野，警察做野，日L日L開post鬧我香港會更好我都認命，我出post香港問題就即刻解決我都義無反顧，你寫好比我直出都得！！問題係我亂出POST只係幫需要出黎被問責既人spin個風向去我度咋，你明唔能明啊！！！！尋晚既事，我都好嬲呀，而家普通市民出街坐地鐵都比人打呀，香港而家居然可以發生呢d 周街集體亂打人既事，而差佬係可以唔理，唔拉人，究竟點先搵得返大家嚮往既香港??而家香港社會最應該做既係統一風向，focus 返係呢件事度啦大佬！！！！

急

出聲了

出聲了 達哥

出

聲了

出聲

出聲出聲

推推推推

急你老母

急急急 打柒大J

Help help 達哥

推推推推推

達哥萬歲

今次真係全港都憤怒了

永遠支持達哥

萬歲萬萬歲

達哥請開台

講咗自己反送中未呀

達love 香港🇭🇰

得啦，無人想知佢做乜呀屌
屌你老母，達哥達哥關我撚事咩
其實佢某程度上講得啱，佢出聲有撚用咩

你估我一直比人鬧緊唔出聲好過癮呀？？？你認為咁樣我可以發大達你係咪天真到咁呀？我推左幾多Job我係咪又要出post話你知啊？如果你地需要既係咁樣咩都攞出黎做show先叫有做野既kol，對唔住，我確實唔能係呀。而家需要既係政府做野，警察做野，日L日L開post鬧我香港會更好我都認命，我出post香港問題就即刻解決我都義無反顧，你寫好比我直出都得！！問題係我亂出POST只係幫需要出黎被問責既人spin個風向去我度咋，你明唔能明啊！！！！尋晚既事，我都好嬲呀，而家普通市民出街坐地鐵都比人打呀，香港而家居然可以發生呢d 周街集體亂打人既事，而差佬係可以唔理，唔拉人，究竟點先搵得返大家嚮往既香港??而家香港社會最應該做既係統一風向，focus 返係呢件事度啦大佬！！！！

好地地咁出咪地, 公關災難自己攞黎

佢出聲又屌

幫達出聲

件玩具終於上水面啦
一定要推爆達狗d post
我要成板都係達狗post，要即刻清算佢

達出聲

屌你老母，我不嬲屌你呢啲係咪都PO佢上黎嘅人呀
屌你老母咁得閒理佢，不如PO多啲關件事嘅啦

唔想理佢住....做正經野先。

巴打 當新聞睇下啦

唔好spin arh大佬...

支持

達太祖

Spin 番去元朗...

支持支持樓主

咁做咩一直唔出聲
要可以即刻解決先出肯聲
即係無成效就怕清算？

急你老母咩
過街老鼠有乜撚野好討論
Focus 番西環開槍同屯天元黑社會啦屌你老母！

达狗終於出聲

情緒爆發...

佢真係樣樣都太遲，而家似佢太麻煩俾人彈廣告彈job先要爆seed

有無重要到要開兩個post

達仔🥺🥺🥺

佢似係冇job做發窮惡

我咩都唔知

不屌了